<!--
.. title: Contacta me
.. slug: contacta-me
.. date: 2006-08-12 00:00:00
.. tags: 
.. category: 
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

<p>Visita mi <a href="http://photo.mardy.it">portfolio photographic</a></p>
<p>Io pote esser contactate per iste medios:</p>
<ul>
        <li><strong>e-mail</strong>: <a href="mailto:mardy@users.sourceforge.net">mardy@users.sourceforge.net</a>, <a href="mailto:info@mardy.it">info@mardy.it</a> <br /></li>
        <li><strong>ICQ</strong>: 4469906</li>
        <li><strong>AIM</strong>: Mardy che tardi</li>
        <li><strong>Yahoo! Messenger</strong>: mardy78</li>
        <li><strong>MSN Messenger</strong>: mardytardi@hotmail.com</li>
        <li><strong>Jabber</strong>: mardy.tardi@gmail.com</li>             <li><strong>IRC</strong>:</li>             <ul>          <li>FreeNode: Mardy (#meego, varie)</li>        </ul>             <li><strong>Skype</strong>: mardy78</li>      </ul>      Io parla <strong>italiano</strong>, <strong>interlingua</strong>, <strong>anglese</strong> e <strong>bulgaro</strong>; io comprende, a un certe grado, altere linguas neolatin.<br />